你話呢個世界公平咩？？以前啲電話咩功能都無都唔畀帶，但依家反而畀帶電話

應該禁止學校帶手提電話啦，依家啲智能電話同遊戲機無分別，點解以前唔畀帶依家又畀？？最多畀帶非智能電話囉

上堂叫雞仲正

就係而家多功能先比帶，以前帶黎托咩

帶咗仲有心機返學？？

以前SMS 可以玩成日
仲有貪食蛇
單車
泡泡龍

以前字典機都可以貪食蛇

計數機都有得打機

走堂叫雞都重理解到你講乜
一路上堂一路叫雞就真係理解唔到

電話帶完都係鎖入locker

上堂用會被沒收

而家唔俾帶家長會投訴
唔俾帶電話會聯絡唔到個學生

中學唔收電話啦咩？

真？

以前夠係啦，咪一樣唔畀帶

你身邊d女同學有幾多係雞你又知唔知